有參展商促貿發局周三前決定取消書展

因應新型肺炎疫情踏入第四波，一群今屆書展的參展商建議，貿發局應在本星期三前決定取消本屆書展。

名為「2020書展關注組」的一批書展參展商表示，原定7月舉行的香港書展，當時因疫情延至12月16日續辦。他們指出，由於書籍印製、訂貨及籌備等涉多項安排，早日作最後決定會否停辦書展至為關鍵，以免重蹈7月時到最後一刻才延期的覆轍。

關注組說，如果取消本屆書展，希望貿發局能承諾，政府撥款4000萬資助書商的費用，全數保留；不收取及退回一切額外設施的費用和電費。如因疫情而自行退出書展的參展商不用罰款。至於已支付的費用，獲全數退還等。

熱狗係咪又要屌人中計戴口罩搞到又要延期呀？

順延😂
取消就取消啦屌😂😂😂

出年就唔係2020年啦
點順延

基本法有無腐乳香港每年搞書展

又玩文字遊戲，講到尾就係唔想賠

係咪hold住書商d錢咁無良

出年7月連攪兩次

之前動漫展

撚狗咁撚，由7月撚到12月

乜有得賠咩？

賠乜？ DEPOSIT？

吓 投資有風險

無疫苗, 又無對策
無制定防疫標準同規矩
一時一樣

攪到政策混亂, 邊有人敢投資

即係下年唔搞書展
2021年七月搞返 2020年七月嘅書展
咁就唔駛賠錢俾參展商